有無商台員工入黎吹下水

1台 2台 創作部 交通
以前入商台係夢想
到入到之後就發現唔係嗰回事
好大落差
邊個部門唔講喇
入黎一年已經走左好幾個人
每次見到門口塊banner”講香港人話”
都覺得好離地
同埋入面啲人好多都好假

講香港人話都離地，我搭左時光機去咗香港市？

Donald好偽善

你3樓？

我入左商台年幾
睇住啲人入到黎話夢想成真去到夢想幻滅
見儘辦公室政治
知道創意其實不被尊重
講香港人話淪為slogan

唔講啦

仲想apply 個兼職

邊個dj最好人

睇錯我問你答

馬路囉屌

咁吹乜

作為聽眾，早排先追返黃金少年，再聽返呢期不斷被吹奏個套二台廣播劇

呢個台係唔係日日都發生呢類又無聊又麻煩既辦工室人事？

講下人是非囉
自己部門野囉
一定要講埋自己咩部門咩

急急

入去前覺得商台尊重創意
入到去就發現賤過狗
成間商台都係圍威喂
你識人同人frd就上到位

睇下青黃不接就知咩事啦
得d上左位既老屎忽

想入行可以點做

埋到奴 占 身邊已經睇到發生咩事

可唔可以講下咩事走咁多人

商台其中一樣濕鳩嘢係紅事白事要請假都要用年假嚟扣

依家完全無動力開收音機，就算開都真係只聽19，仲要唔係晚晚聽

又要講自己部門野
又唔好講自己咩部門 笑左
馬路囉 覺得佢地好嘔心

人工底
真正有料既人不被尊重
劣幣驅逐良幣

咁其實你可以講自己咩部門既
我又無話唔比你講
點嘔心法

咩意思？

老屎忽真係會壓住你
好驚你上位

309叱咤

寄demo

仲諗住試下入行

收音機真係等收皮

Hello 舊同事

Hello 余果

識我 ？

Sure la 3樓

Wow

工人褲喺邊個dept😏😏😏
有少少估到大成係邊☺️

CRP

樓主 3樓？

余果 hi

Hi 快啲搵我吹下水

樓主係乜水

我都想知樓主係乜水😂

Hello 隔離台既同事

Hi 舊同事

有無人開個港台

有新女pa

知唔知我係邊個呀

成日做打手架以前

日日自問自答早霸王呢

勾洋智強個件？

現任同事 真絲 不過喺地下 樓梯都無得上